[慎入]大家有冇興趣知道中國鮮為人知既變態殺人Case

最近上知乎睇到個post係講中國鮮為人知既殺人案，真係睇到打冷震，想係度share下，如果大家唔鐘意既話即刻收皮
source by:殘體慎入

如果偉大既廣電局比拍類似韓國果種殺人狂片

中國大撚把例子 恐怖到你唔信

我黨每日都變態殺人架啦 有幾撚驚奇呀